「推到全香港都知」大陸支付app漏洞

打手唔洗再混淆視聽

1.信用卡資料的確係要偷就偷倒，國泰單野大家都知，咁係要偷倒你都無可避免，只好自己提高安全意識

2.咪話點解咁弱智支那App可以咁樣用太空卡就整倒個電子錢包偷錢囉，明明我用Apple Pay同Google Pay，佢就會Send SMS去我信用卡戶口登記個電話度認證先用得

無綁過卡

要綁卡一定淨係綁apple pay
apple pay係最安全
你所有野用apple pay既話係冇可能比人偷到任何野
因為Apple pay原理係自己generate 一段code進行交易
段code用完一次就冇
就算你買野個時俾人偷左段code 段code都唔會用得返

繼續推

最近成日有信用咭盜用事件，果啲事件都係信用咭資料外洩，有人喺淘寶上賣，跟住有人用 支付寶 加太空咭去偷錢。當然，有人懶醒嘅懵丙，叫人開咗個 支付寶 戶口先講，呢啲人，我一睇就知係五毛。如果金管局係做嘢，應該唔俾 支付寶 同微信支付喺香港出現就差唔多。

中國有心縱容 支付寶 犯罪行為
蔣介石好多嘢都錯，但佢有樣嘢無錯，就係叫共產黨做共匪，因為呢班友真係賊嚟，依家佢哋縱容 支付寶 行為係，如果你驚信用咭被偷錢，就乖乖註冊個 支付寶 戶口，因為用實名認證，咁中共咪攞到你嘅個人資料，之後用嚟種票或其他用途，我就唔知喇。如果你唔肯就範，又要喺香港用信用咭，咪係咁被人偷錢，因為偷番嚟都係港紙嚟，呢個咪係中國另類外匯收入，最多啲賊仔同公安分紅，呢個就係中國嘅犯罪模式，中國嘅犯罪如果可以存在，好大程度係共產黨默許，以及公安有份分錢，所以你話共產黨都係共匪，其實亦不為過，共產黨不單竊據國家機器，公器私用，仲要做埋啲賊嘅勾當，真係令人防不勝防。

其實 支付寶 嘅出現，係抄PayPal，PayPal 加 eBay 嘅組合，就係淘寶加 支付寶 呢個組合嘅抄襲對象，喺歐洲，我未聽過 PayPal 要做任何實名認證，但點解喺歐洲， PayPal 幾乎係無所不能，你用嚟買車飛，買日常用品，唔駛信用咭，因為 PayPal 可以連住你個銀行戶口，你喺銀行過數增值又得，但我未聽過PayPal出事。原因好簡單，中國所謂嘅實名認證，其實唔係用嚟防賊，係用嚟監控異見人士用，如果真係用嚟防賊，中共要捉果啲仆街又有幾難，我無話呢啲錢偷咗後係用嚟資助中共嘅五毛經費，其實我已經講得十分之客氣。

好多人以為五毛只係一班真心膠，但我每日睇server log嘅經驗係，五毛多數係有一定技術根柢嘅黑客，如果技術上無料到果啲人，根本無機會翻牆上網。有部分五毛，其實係有專用Server上網做仆街嘢，或者根本用啲可以直接出海嘅IP，而且為數唔少。

所以呢個年代，迫香港銀行可以將信用咭交易Real-time check到仲實際，喺歐洲好多Debit Card都做到嘅事，香港啲Credit Card話做唔到，真係有無搞錯。

表面：
支那app好危險，唔好用

事實：
無用個app先會比人盜用
應該快啲登記哂全部支那app，bind哂全部信用卡

理想：
取締支那app

唔係冇用先會俾人盜用
一張卡可以綁幾個戶口
你用左同冇用冇分別

仆街打手死全家

打手多到痴線

LM

取乜鳩野締
市面大把替代品
又Apple 又Google pay
做乜撚要用支那app?

成個大陸既文化都係咁
所有負面野，一定係怪返人地轉頭先

自己寫個apps柒，就怪信用卡先

推

應該綁左先安全D? 因為一張信用咭只可以綁一個account ?

唔取締咪有個窿比人盜用囉

成班child登仔都唔知問題喺邊
唔識對症下藥
淨係反反反

安信張垃圾卡個App都做到嘅嘢，反而好多大行做唔到

tap & go咪又係一樣漏洞多